咁大個太陽，大家出街記得要帶遮

大家話帶咩顏色好？